法唔法國試當真游學修做main既片特別垃圾

佢做親main既片
channel需要橋同channel需要錢
又長氣又悶
重有教父都好差，全部尷尬癌沒期
難為佢班手足了

豪哥你好

自推

豪哥唔好咁啦

其實無咗游學修我會課金
見到佢覺得自己好有才華個樣 完全有住bomba fox嘅影子

佢、fox、伍乞衣可以組成「唔知醜三巨頭」
新Beyond

Mockumentary就係要夠尷先好睇嫁喎

大家有無同感

hi豪哥

等睇修哥出片反擊

代入佢班手足真係想喊

比負評果班巴打唔該重睇啦
先唔講內容，淨係表情已經輸到仆街

希望佢搵埋fox同伍乞衣
條片標題我都諗好了叫「負負得正」
內容都諗埋，都係嗰啲悶到仆街嘅劇情
大致上係三條友各自度橋拍片，諗唔到之後落街散步，喺工廠大廈啲後巷撞到大家
之後決定拍片，然後就係呢條廢片，最後呼籲下大家記得課金，做會員，同埋訂閱。

再加插下啲19廣告情節，例如「點先好似我咁厚面皮？用下呢隻xxxx面膜啦，厚到幾十年都咁唔知醜添!」

thanks but no thanks!

游學修的確係拖累左豪哥同腎仔既
同bombs個fox無分別

成個畫面出曬黎
佢不如靜靜地收錢，唔好再係試當真出現啦乖啦

channel需要錢可能係劇情問題多啲

咁大件事冇人講個段，由佢講幾好

豪哥 過份咗啦

金剛crewD片好睇好多

本身金剛crew未搵伍公子時嗰㐞，睇嘅人都唔夠而家多啦
豪腎要轉型行大眾路線無計啦

Locker on9仔！！！

蘇豪冇錯呀？
許賢冇錯呀？
Locker on9仔！！！！！

依家逢親呢啲post都停一停諗下會唔會係夾埋星期五劇場